[認撚真] 求 澳門 聖誕餐 2個人Budget埋單 $4至500

求兩個人埋單$4至500

搵左陣openrice都唔見有類似花園餐廳果類中間位扒房

食葡國餐囉

搵唔到筆直內...間間都好似劏人咁

幾百蚊個餐

聖誕喎大佬

有d 4星酒店buffet 3百零蚊,
有d細鋪都見到聖誕set $250個人,

所以先上黎集思廣益下者

如果正日呢個價位我勸你買料返屋企自己搞好過

兩個人澳門聖誕暴肥想搵500樓下？

認真建議樓主買餸返去煮飯仔好過

屋企煮好過啦
有得玩有得食
食完再啪天光

唉真係好垃圾 lighk d 會員, 第1 我無話buffet

第2 $500樓下會唔會無啊 4星半酒店buffet 都係$350個人咋傻西

無料俾就過主番去打飛機啦

去荷里活食排

係澳門食屎啦
窮撚學人出街食飯
人唔笑狗都吠

再補充多幾句廢事班小學雞睇唔明

4星半酒店buffet都係$350價位

我就咁好小小私鋪鋸扒 $250個人會無?

講真已經搵到2間,純粹黎問下睇下有無多d choice/集思下

點知樓上班on9西又話乜又話物

低質到同d平時食晏同事去邊食又無意見又諸多批評

番去上香討啦屌

你又食幾多錢咁巴閉啊

又黎月入十萬啊?貼糧單啦小學雞

認真搭
年幾前食過一間野係新馬路
郵局旁樓梯行上去既
叫Escada食葡菜
唔差既
我食果陣非聖誕2個人食三百幾埋單
不高聖誕我唔肯定500落唔落到樓

十萬又無
不過唔會cheap 撚到得4,5百仲諗住同條女去聖誕節扮大爺囉

其實你係講緊400-500一位 定兩個加埋400-500先.
我諗大部分人都係get到你講400-500兩個人先叫你番屋企煮飯仔:0)

同埋唔知咩叫4星半酒店 ..4星就一大堆 ，新濠影匯、假日之類既buffet都加完一都要500蚊位wor..

答番樓主問題，可以試下hardrock cafe，食過兩次 大大件扒同ribs，埋單6百幾，但一定飽到嘔

又要求人,又有要求又無錢學人帶條女去馬交做大爺~又唔講自己搵過d咩~比小小常識都知係人第一眼都預左咁答你la!幫你係人情,加上條女你既關我撚事呀!求人就謙虛d la,世侄!

我屌你老母臭西啦
咁撚柒串死去高登問啦
果邊d垃圾好恰d呀
聖誕埋單得果4-5百budget
正乞衣
你不如去澳門m記食

佢話埋單$4至500呀~就咁睇咪當佢係200-2501個lo

兩星半

只係睇OpenRice 評分好多野都唔洗食啦